知唔知邊個地方最唔歡樂？

係公司 因為公司不fun

唔明巴打想表達咩

毒拎開post冇人理